庚子拳變120周年 百國聯軍

支那腦賤粉蛆=義和團
雜種=慈禧太后

美軍來了 我帶路

陳雲=洪秀荃

暴亂今昔 - 陶傑

鄰近地區反日暴亂，香港人隔岸觀火，日本菜照吃，日劇照看，北海道和京都照去（如果日本政府不介意的話），倒是看出一點點名堂。
都說是義和拳基因復發，但是一百年前的拳匪之亂，與今日稍有不同。
拳匪除了殺洋人，主要殺中國的基督徒。傳教士在中國做慈善，譬如太原的浸信會，在太原辦醫院，贈醫施藥，山西旱災，浸信會傳教士還到英國歐洲捐款，賑助中國飢民。拳匪之亂，是官方挑起的，山東巡撫毓賢，在太原把傳教士、修女，替他們工作的中國人，還有他們年幼的孩子，全部五花大綁，一個挨一個斬首。

有一個叫法丁（George Farthing）的牧師，七十多歲，鬚髮皆白，質問這位巡撫，為何濫殺無辜。毓賢抽刀，親自把老牧師砍成身首異處，這件事檔案寄存美國俄亥俄大學的圖書館，歷史學者唐德剛驗證記述。
毓賢回京，滙報慈禧太后，太后親自寫一個「福」字獎賞。有此默許，義和拳自然各地流竄，在民間搜掠，見到十字架、聖經、英文書籍的家戶，不問情由，拖出男女老少，不是砍頭，就是活埋。短短一年不到，全國華裔天主教徒屠殺二萬，基督教徒五千。
明明是拉登和塔利班的隔代宗師，義和拳是二十世紀第一宗「由國家資助的恐怖主義」（State-sponsored Terrorism），因為中國歷史課本洗腦，歪曲為「愛國運動」，所以今日鄰近地區的人民發癲，日本人不敢殺，這是他們比義和拳膽子小的地方，卻專找開日本汽車的中國人來砸。義和拳殺的是有精神文明信仰的中國人，而今日反日暴徒，燒砸日本車，車主沒什麼信仰，只是簡單的消費者，這一點，不知是鄰近地區的進步還是退步。
歷史重演，就很好笑了。反日燒日本車，如果德國總理麥克萊接見達賴喇嘛，承認西藏獨立，並支持日本擁尖閣主權，我不明白：憤怒的民眾，豈不是把全國官員書記的黑色平治砸光？那時都改坐紅旗牌？

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位